［一週年鞭屍］8名網友因發佈不實信息被「依法查處」

新華社唔貼link

一年前見到大陸咁樣清算whistleblower覺得唔對路
即刻買定口罩酒精搓手液同漂白水
班大陸佬係英國用貨櫃車掃口罩運返大陸
之後一兩個月連英國都爆到PK
一個口罩炒到£20